其實輸在勇武光環

勇武太大光環
同連登功能組別冇分別
下下就冷氣軍師

推

因為人地付出比你多

唔覺

咁同d功能組別話交稅多d多d vote
有什麼分別

唔覺輸咩

你去現場組人鏈lo咁
現場既人做乜要聽網上面既陌生人講野

我今日廢事比人話冷氣軍師
去埋現場勸人
坦白唔認同又點會去現場

現場我係度
有份勸人
問題太大勇武光環

要流血 要坐監 連光環都想拎走人？

所有暴力衝擊行為都係
警察扮既示威者做

要流血要坐監要冇隻眼 做你冷氣軍師隻棋 多謝

因為人地付出比你大好多

同d警察有什麼唔同
警察就屌高層
話佢地冷氣房
搞到軍政府咁

6月9之前,民陣D人又話black bloc d人有本事就自己搞個black bloc遊行出黎,唔好依附民陣D和理非遊行
依加又話black bloc既人唔聽人講
咁民陣咪搞多個和理非遊行出黎lo,咁大個組織唔好玩潛水啦

我去左現場

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

可唔可以唔好再開呢啲post

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯 請廣傳

輸你老母

機場係和理非主場呀,尊重返佢地就好似勇武尊重前線決定咁,唔好騎劫和理非
我支持勇武,但唔係每個回合都勇武

靜係今日囉

付出多唔代表岩

一個賊可以花長時間去 plan 一單大茶飯，但佢都係錯!

首先冇左隻眼果個唔係勇武

勇武=賊

就係你呢個觀念搞死成件事

你出去俾人打吓先再上嚟尻嗡

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

起碼唔係冷氣軍師先

算啦 過左今晚檢討 大家同一方向
記住我哋嘅格言 不割席

其實輸在冷氣軍師自以為是。

呢d就係軍政府的產生lo
等於張飛同孔明講
收皮啦 冷靜軍師

仲開始污名化前線 用賊同勇武做類比

嘩我屌你老母死全家幫老母執骨啦死剩種

其實勇武做左啲乜
殺錯旅客？殺錯自己人？
打下警察同I Love 警察就衝動

你答我點解唔可以先?

露晒底

樓主垃撚圾

今日到底邊撚道勇武
唔好再分化和理非同勇武

咁我做冷氣軍師 你做勇武 制唔制?

屌你老母你就係賊

不分化
不割蓆

有冇被人打同有冇能力分析係完全冇關係架喎

光咩環，你話勇武打鳩路人大肚婆大家照撐就光環啫
而家打錯咩人先？

我係現場同人討論都係冷氣軍師
一傾就話人和里非又話人冷氣軍師
機場一定有冷氣啦

樓主一早叫人唔好去機場

搞機場好鬼

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

人地ha黎

原來勇武係賊

軍政府lo

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生

樓主分化撚 唔好推

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

係咪又係迷戀權力啊？

神又係佢鬼又係佢

樓主眼中係

付出同成效係兩回事，算啦，我覺得好失望

其實算唔算好中

唔能入cc台了 去同波台手足吹下水算

唔係我講lo

共產黨兩邊都開post用晒勇武﹑和理非既論據互屌，等你地對號入座炸

起底 上一頁

同你老母比狗中出一樣咁中

冇諗過要污名化，我轉過個例子

大雄好努力，用 5小時去做完分功課，可以錯曬
出木杉好輕鬆，用 5分鐘完成份同一份功課，全對

笑撚死

我金城武咁既樣添

又要賴勇武
問題根源係
入機場係想攬炒定文宣
唔係攬炒就唔洗call手足入去啦

呢個例子更加笑死我

而家我係檢討到底勇武是否因為勇武唔接受和里非意見
一和里非比反意見話人鬼 冷氣軍師

同時影響太多 所以更加需要謹慎

今日去到十點九我都係現場勸人

分化撚

已經廢事比人話冷氣軍師 去現場

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

一反意見就分化
仲點講民主

你地成日話機場係和理非主場架嘛
咁關勇武咩事先 和理非自己控制唔住情緒唔得架？
我就最唔撚明點解成日要分勇武同和理非

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

係勇武分
一講和里非d的意見
就話人和里非 三毛

你自己都已經分左和理非同勇武兩個標籤啦
仲係度話人

不推文回應

唔知你個標題係咩居心，但係想屌你老母

付出大唔代表可以任意妄為
係咪殺左佢都得呀
呢個運動所有人都有份架
點解要打記者同first aid呀

連登未死就係因為要透過連登搞死個運動 咁多位自己睇路啦

你老母光環
前線捉到隨時坐10年呀

光環? 光你老母臭閪

其實都睇得出各位冇去現場
因為我當時在現場 各位應該知有邊個

早抖啦

只有勇武先會比拉
你講的野同警察有什麼分別

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

[緊急分析]法！不！責！眾！

人夠多做咩都冇問題

吓吓都預咗勇武做親嘢都快靚正嘅話
就唔洗有我哋呢啲嘆住冷氣執手尾啦
發完悔氣就做嘢啦，仲望

每個人都有自己角色，平時企前線嘅人，今日未必有出到去機場，點解要分化自己友？

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

但我係現場親眼見有人煽動其他人，自己就唔出手，重早走，你點睇？

張飛話孔明冷氣軍師

認同， 大家搵出可行方法，求同存異， 互相支持

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

咁只係盲撐
真係唔割就唔該前線行錯
和理非同冷氣撚都一齊受輿論批評
一齊諗點收科 改進

我提出過搞十戒之後比人屌三毛
事實證明係正確

屌又嚟分化屌前線

你不如討論下點樣做文宣好過啦

係

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

補救呀
唔好再屌住啦

求下大家！

利申 現場和理非
不分化 不割席！

依家講緊出力，前線係真係outputting, 你唔滿意可以落場阻止架其實

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

721 811 唔凖割 唔好俾人分化呀

你係現場 見佢早走有懷疑咪質問下果個人

我其實係現場問題真係一句不割席。唔接受討論

你知唔知有幾迫呀，你唔係現場都有睇live架？我想大家唔好咁易被煽動姐。但唔好用不割席做檔箭牌做一d唔合理既事，例如你捉到鬼，將佢制服再同證據合照無問題，但佢無郁手下你打佢就係行私刑，同黑警一樣。當然佢打必還手

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

係而家呢個時候，我覺得軍功係決定話語權

軍政府

話自己孔明嘅人真人到底有幾白卡

又將義士同警察比較

唔準再講輸字。我地未輸！

自以為功勞最大嘅人對整個群體將會係最敗事嘅人。

又一抹黑post
請不要理會

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

咁出木彬有普選未 如果未
又點樣完成功課又全對

杉

分化po

關咩撚事呀大佬，如果傷得多先有發言權，更加未到和理非出聲喇

平時屌和里非就唔係分化
一到屌勇武就分化

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

軍你老母
最大軍功咪林鄭, 請左全香港市民出黎

付出得多唔代表可以做所有野

不割席

唔代表和理非一定要認同你 唔該你爭取多d人認同

然後一句阻止佢就又鬼又左膠又幫香港警察
有時仇恨沖昏頭腦既時候 就係要有人叫醒嫁啦
就算殺左個公安又點？對件事完全無幫助
完全忘記出機場既意義

一毛出現請注意
唔推po呀

[置頂] 和理飛814

打咗個公安兩下 就畀人割席啦

up乜

我想問下輸啲咩
又係民意？
但係我地成功停左個機場

係唔完美
但可接受
亦要改善、改進

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

你咁講=

劉備係「廢」
趙雲, 張飛, 關羽就做乜都岩

其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

LIHKG @ Android

唔好亂用個割字
對軍心好嚴重

文長 經過今日 我有少少野想講翻

勇武就係大哥

冇得咁計

今晚重點係黑警拔槍

屌3毛又出動幾十個失敗主義post

又唔好咁講 如果佢真係自己人 我都唔會割

只想奉勸一句 各有各做 冇腦咪做
班狗都識拉返警署 拉去暗角先打啦 幾十支cam影住都敢行私刑 冇撚野呀
仲有你捉到果個乜水呀 又唔係俾你捉到習近平

若果無做勇武就唔出得聲
同林鄭話我地唔係stakeholders 有咩分別呢？
我知有光環，你學堅係勇！
但都可以聽聽其他人意見🙏🏻

唔割！唔分化！

其實有得林，事前set定d 規條，落到場好難 冷靜思考，但只要跟住規條做，就可以防止衝動架事情發生

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

今日都勇武？我屌你老母

正負皮咬得咁緊
連登分歧真係大到5050
但無論點都好
大家唔好再互屌啦
要贏一定要團結
就算大家立場睇法唔同
一樣可以團結！
核彈都唔割啊各位